金正恩、伊朗、老納三個共通點係咩？

都係吹水佬，不用認真

都係雞蟲

都係靚仔

都迷彗中

老納 剩鳩up
金仔 鳩up完會搞下野
伊朗 鳩up完會出下手